是日晚餐

病到七彩
個腦唯一諗到想食既野淨係得老麥

連雞雞都食唔撚哂
個身好撚痛，好似比人打左一身咁

辣殺

你個名

蓋蓋

行步路都腳步浮浮

我都病 個身好酸

樂雞好似個肺

勾勾 有冇睇醫生 小心身體呀

無,床都唔想落,唔好講睇醫生
其實已經好過琴晚,不過個身真係好撚痛

食大家食J包你龍精虎猛

屋企附近無

病仲食老麥傻咗嗎

為食藥先食d野渣
根本唔知食咩好

食包餐轉粟米囉

已經無胃口仲要食菜

我都唔食菜

食咁多 唔病都食唔晒啦下話

我今朝起身又係周身痛
腳軟軟又浮浮地
都唔知咩事
但好似食極都仲想食野咁

平時一定食哂+夠飽

有胃口好過無胃口

你傳染比我

你地做過咩黎

冤枉啊我乖仔來